做gym初哥入嚟

最近開始入健身室
試下用啲器材果陣好多大隻佬望住
好驚 做咗兩下就摺埋一二用跑步機算
各位巴打點克服？

根本就冇人理你
唔需要在意人哋眼光
同台食飯各自修行
而且每個人目標都唔同

每個人天生都咁大隻嘅咩
未變大隻之前咪係瘦底
經過付出努力汗水先換黎美好嘅身材
真係唔使在意人哋眼光
最緊要知道自己做緊啲咩

唔洗留意人地
留意每一rep 就夠

無人會理你

咁小事

你都會望下大隻佬點用部機啦 別想太多

啲人望係因為睇你幾時用完 佢都要用
你做好自己 輕唔緊要 一定要用岩力 做岩姿勢
大家都係瘦撚起步，無人會笑

係少人嘅時段去做
再唔係就頂硬上 做耐左就慣

我係廢西

如果你靚女會望多兩眼j下
如果你普通樣同豬既話 望一眼就無人會理你
唔需要驚

小心基佬
一陣走埋黎指導你

建議玩戰繩同平版支撐練好core先再weight train

認真 瘦撚既話食多d野先入去做啦
唔係有排俾人笑

事實上冇人理你

d大隻佬心裡面笑鳩緊你唔知姐

只會照鏡自hi, 唔會理你

人哋望下你就覺得笑你

咁你嘅日子會好難過囉

初初做個陣會有咁既feel

做慣左就唔會

自信d

個個都係咁開始

雖然可能佢地真係笑你

我有時都會笑人亂做動作或者做太重

有d錯得好離譜 唔會笑 但會望住佢

我會笑啲o靚仔囉
咁細個係到做gym
一陣成世都咁矮真係唔好怪自已老豆老母

每個大隻佬其實都係由細細隻開始做起
你更要留意其實係你做既每下動作同姿態
唔好受傷最重要

見過蝴蝶機做背mode夾胸
行去提佢又好似好尷尬